自己人！！！！

1601 #灣仔 #元旦大遊行
中人壽玻璃被打爆，目擊者指兩蒙面男子打爆玻璃時有市民詢問其是否警察，兩男沒有回應，同時附近有軍裝警戒備，兩男曾高叫「自己人」後逃去，期間附近軍裝警沒有作出任何追捕行動。
#蘋果

Source: tg 實時現場新聞直播（及 獨家實時消息）

求補圖

是旦啦

From Tg group

Hi 五毛狗

廢除功能組別 2020雙普選

佢係目擊證人呀

Sorry 頭先我見Tg group咁po

不割